# GLUDZILLA VR
Proyecto que busca promover y apropiar las tecnologias creadas por mozilla, buscando la apropicacion de tecnologias como RV y IoT buscando que se preserve la salud del internet. Respetando tambien los principos del software libre.

# A frame GLUD. A GludZilla project.

Proyecto que implementa el framework de Mozilla a-frame, construido para experiencias de realidad virtual, 
Documentación: https://aframe.io/docs/0.9.0/introduction/


# Instalación hecha con:

$ rm -R node_modules

$ npm install aframe

$ npm install -g angle && angle initscene

$ npm install -g live-server && live-server


# Para inicializar el servidor se utiliza el comando

$ live server 

-- Este debe ser ejecutado dentro del repositorio de la carpeta --


## Para agregar las fisicas ingresar a la pagina

La pagina se divide en varias secciones la primera se enfoca el como llamar al motor de fisicas y la segunda parte se enfoca 
en la construcción de las paquetes de node para la creación e implementación del motor en los proyectos.
https://github.com/donmccurdy/aframe-physics-system
